{
  "id_query": "22364547",
  "total": 14481,
  "total_current": 200,
  "max_score": 70.46225,
  "origin_question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
  "hits": [
    {
      "score": 70.46225,
      "id": "22364547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra Pin, Bạn có thể tham khảo ứng dụng Battery Life  bạn nhé. Tuy nhiên thông tin chỉ mang tính chất tham khảo không đúng hoàn toàn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 33.01065,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.71065,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.065317,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.864237,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.26806,
      "id": "26341322",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.599667,
      "id": "29324613",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin dc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc thao tác trên máy cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.925995,
      "id": "22220172",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sử dụng trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lượng pin này nếu anh xử dụng các tác vụ cơ bản như gọi điện thoại không liên tục thì pin có thể chịu khoảng được 1 ngày đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.893566,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.819717,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ za",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.351938,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.793716,
      "id": "17865393",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có thời gian sử dụng pin bao lâu vậy QTV?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.68518,
      "id": "31196902",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muôn tra trc 50 phần trăm dc ko ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% anh nhé. Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi thì anh mới có thể mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 3.495.000₫ (50%) và góp trong 6 tháng(610.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.603771,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.481894,
      "id": "19981212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giao dich bao nhiêu thời gian vậy ad",
      "answer": "Chào anh LongKhi anh tiến hành làm hồ sơ trả góp trực tiếp ngoài siêu thị Thegioididong.com thì thời gian chờ sẽ vào khoảng 2-3h anh nha. Anh nên tham gia làm hồ sơ trả góp online, tuy thời gian chờ sẽ lâu hơn nhưng anh sẽ đỡ mất thời gian ngoài siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.440235,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.763199,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.665508,
      "id": "26956725",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ip6 32g chỉ nghe gọi thì thời gian sử dụng pin trong bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 4-5 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.596972,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.484737,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.317654,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.31031,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.298393,
      "id": "24350681",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh  Cho e hỏi hiện tại Trả góp là bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ tùy theo giấy tờ cũng như mức trả trước sẽ có lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ anh có, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.197155,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.854656,
      "id": "26722179",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6.990.000 này giảm trong thời gian bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫  và bên em chưa có thông tin khi nào thay đổi anh nha, bên em sẽ cập nhật ngay khi có thay đổi đó ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.635809,
      "id": "21887603",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphoen8 32gb thì bao nhiêu phần trăm vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Duyên,Sản phẩm chị quan tâm hiện tại hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 đến 70% tùy giấy tờ. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.575317,
      "id": "24033442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sử dụng liên tục trong thời gian bao lâu  QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có thể dùng liên tục khoảng 4 tiếng tùy nhu cầu sử dụng, nếu anh dùng ít máy có thể đáp ứng tốt nhu cầu dùng trong ngày đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.500673,
      "id": "28990164",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với huawei nova 3i máy nào sử dụng mượt và bền theo thời gian ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu xét về khả năng sử dụng bền và mượt theo thời gian thì còn tùy theo cách sử dụng của mỗi người nên bên em không kết luận chính xác được ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.360968,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.35573,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.330278,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.269545,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.212996,
      "id": "20605876",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 còn bị lỗi liệt cảm ứng sau 1 thời gian sử dụng ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 hiện tại sử dụng rất tốt , không còn bị lỗi như bạn mô tả nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.15474,
      "id": "30019131",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% thì dùng khoảng bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.97256,
      "id": "25523843",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua mà sao khi kiểm tra phần mềm battery like thì báo đã chai 3% ạ",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng này thì không cho thông tin chính xác và bạn không nên tin vào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.847387,
      "id": "25230091",
      "field_search": "question",
      "question": "H thu lại mất đi bao nhiêu phần trăm vậy thưa qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới từ bên em và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cho em xin thông tin ngày mua hàng và giá trị hoán đơn anh nhé, để bên em có thể kiểm tra thông tin giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.847387,
      "id": "18618891",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bốn triệu thì lãi Xuất  bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào giấy tờ anh đang có và số tháng góp anh tham gia thì gói lãi suất sẽ khác nhau đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.808031,
      "id": "24947658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua ip 6 32g đc khoang 20ngay kiểm tra độ chai pin còn 99%.sao pin nhanh chai vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra độ chai pin như thế nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.807981,
      "id": "30922222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua iPhone 6 thì phải trả trước bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.806707,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.706694,
      "id": "29543018",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp bao nhiêu phần trăm mới lấy máy về trước đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh trả góp bao nhiêu phần trăm vẫn không thể lấy máy về trước nếu hồ sơ của anh chưa được hỗ trợ duyệt anh nhé. Anh có thể đợi duyệt hồ sơ và hoàn tất hồ sơ mới được hỗ trợ nhận máy anh nhé. Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.649822,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.41103,
      "id": "26804627",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới được giảm 3 phần trăm còn bao nhiêu bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm có giá là 6.990.000đ, chị nhận được mã giảm 3% thì giá sản phầm còn lại là khoảng 6.780.300đ chị nhé, nếu chị quan tâm sản phầm chị vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiểm tra hàng tại khu vực chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.405535,
      "id": "20551652",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu làm giấy tờ trả góp minh mất bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì thời gian duyệt hồ sơ trong vòng 30 phút đến 2 giờ anh nha. Tuy nhiên anh có thể làm hồ sơ online để tiết kiệm thời gian, trong vòng 24h khi hồ sơ được duyệt bên em sẽ liên hệ anh mang giấy tờ có liên quan đến siêu thị Thegioididong.com xác nhận và nhận máy anh nhé.  Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.262829,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.25331,
      "id": "31114854",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi các gói tra trc như 30 40 50 phần trăm và mỗi tháng cụ thể phải đóng bao nhiêu cho từng gói ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp. Anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.192398,
      "id": "24227084",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 của r lên ios 11 r thì làm s kiểm tra đc độ chai pin từ hệ thống apple v ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.189835,
      "id": "17528635",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục của i phone 6 có lâu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha bạn .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.152914,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.140593,
      "id": "27434769",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  muốn mua tre góp thì  phải trả trước  bao nhiêu  phần trăm vậy",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.046646,
      "id": "20013426",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 pin sạc bao nhiêu lần thì chai ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc mình không có con số cụ thể mong bạn thông cảm nhé; bạn có thể tham khảo cách kiểm tra  ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.99734,
      "id": "26012676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 của mình kiểm tra bằng phần mềm battlery life thì báo pin tốt 0% chai pin mà mình để qua đêm từ 70% xuống 0% sập cả nguồn là s nhỉ",
      "answer": "@Nguyễn Tiến Dũng: ip8 dùng ios 10.3.3 bin ngon mà...để từ đêm đến trưa hôm sau hết có 5% pin.nếu k dùng gì",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.973463,
      "id": "30942291",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi qtv điểm antutubenmak iphone 6 bao nhieu?,thời gian để mở khoá vân tay là mấy giây? Xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá nhạy tốc độ mở khóa khoảng dưới 1 giây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.844117,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.691581,
      "id": "22344448",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dung lượng pin thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.685159,
      "id": "30816267",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo  QTV iphone6 bao giờ  hết  thời",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này em nghĩ vẫn còn dùng tốt trong 2-3 năm nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.647852,
      "id": "17725149",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Nếu e đặt hàng thì chuyển mất bao nhiêu thời gian ạ",
      "answer": "Chào chị Lại,Dạ đặt chuyển hàng từ khu vực khác về thì mất từ 3-5 ngày đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất chị nhé, chị có nhu cầu đặt chuyển về có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.587686,
      "id": "27385999",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kt mấy chai pin bao nhiêu làm sao v",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng iOS 11.3 thì bạn vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN (beta) > Phần Dung lượng tối đa báo máy còn lại bao nhiêu % PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.5736065,
      "id": "19560025",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng liên tục đc bao nhiêu giờ ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.253579,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.227809,
      "id": "22983856",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng mấy tháng vậy",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị sẽ được hỗ trợ trả trước 0đ hoặc hơn và góp trong 6,9, 12,.. tháng ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.218823,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.174952,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.158531,
      "id": "28914758",
      "field_search": "question",
      "question": "Điển antutu của iphon 6 là bao nhiêu vậy ạ và thời gian onscreen là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có điểm antutu khoảng 79215 ạ, sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục là khoảng 3-4h ạ, tùy vào thao tác bạn sử dụng cũng như ứng dụng bạn đang sử dụng trên máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.14668,
      "id": "18118860",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xạc bao khoảng bao nhieu thời gian thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện máy này sạc khoảng 2 tiếng là máy đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.074547,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.886405,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.855115,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.849209,
      "id": "26610658",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con 6s này thời gian sự dụng chơi game lâu ko ạ .phản hồi dùm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.793943,
      "id": "27139689",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra giúp em số imei xxxx06079294252 còn bảo hành tới ngày bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh còn bảo hành đến 21/07/2018 (BH hãng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.769231,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.769231,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.750873,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.555835,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.510408,
      "id": "21469009",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị bể kính ngoài v sửa hết bao nhiêu và trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ để có thông tin chính xác bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.42657,
      "id": "17852208",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ngô Đình Thiện: vậy mình phải trả trước bao nhiêu phần trăm và giấy tờ cần những gì ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em biết ngày tháng sinh trong CMND của anh để em kiểm tra xem anh có được hỗ trợ góp qua Công ty tài chính HDSaiSon hay công ty khác anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.41871,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.407144,
      "id": "22182809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ứng bao nhiêu điểm ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ tối đa 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.340686,
      "id": "27920908",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thời gian onscreen là bao nhiêu tiếng ạ? Có khác so với 6s hay 7 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có thời gian cụ thể do còn tùy thuộc vào hoạt động, kết nối mạng, tình trạng phần mềm/ứng dụng ...  bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.295217,
      "id": "19908434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn cho em dòng máy nào chơi game nặng ổn định và vừa chơi vừa sạc lâu chai pin ý giá từ 11tr đổ lại",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Trường hợp này bạn có thể cung cấp thêm hãng sản phẩm bạn quan tâm bên mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.272152,
      "id": "19908581",
      "field_search": "question",
      "question": "d tư vấn cho em dòng máy chơi ga tốt vừa chơi vừa sạc lâu bị chai pin tầm 11triệu đổ lại",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp thì có khá nhiều máy hỗ trợ anh tốt ạ, anh cung cấp hãng sản xuất anh đang quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.242406,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.241373,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.176926,
      "id": "21278302",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn kiểm tra giúp mình IMEI này xem có phải hàng chính hãng không bạn và còn thời gian bảo hành không bạn  IMEI xxxx89075687351",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này là hàng chính hãng nha anh, và  hạn bảo hành  21/05/2017  anh nhé. Và hiện tại đã hết hạn bảo hành nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.131472,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.115114,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.086562,
      "id": "18556365",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thì ip 6 32g đổi trả với phô f3 thì nên chọn con nào.giá bằng nhau.mình thì chơi facebook zalo thôi chứ không chơi game gì hết.và thời gian sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh ĐịnhVới nhu cầu sử dụng như trên thì theo em máy nào cũng hỗ trợt tốt anh nha. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm thử xem máy nào anh dễ sử dụng hơn và giao diện phù hợp với anh hơn anh nha.Chúc anh lựa chọn được sản phẩm như ý!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.036386,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.011102,
      "id": "25708834",
      "field_search": "question",
      "question": "Check dùn em số meil xem giờ bán lại cho thể giới di động mất bao nhiêu phần trăm phí e mua 8990: xxxx03078998587",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ hoàn lại là 3.596.000đ với sản phẩm mua không quá 9 tháng anh nhé. Nếu anh đồng ý với mức hoàn trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.963403,
      "id": "22164813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 75% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.901187,
      "id": "20319552",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng lướt web nghe nhạc thì khoảng bao nhiêu phút thì xuống 1% ạ. Với lại thời gian sạc máy là bao lâu v ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.814665,
      "id": "19875955",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi níu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiu phần trăm ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.810058,
      "id": "21670592",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua ngày 29-6 2017 là 8990 sau 6 tháng đổi trả mất bao nhiêu phần trăm phí ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác là chị mua sản phẩm mới hay cũ và chị mua ở đâu vậy ạ. Mong chị  phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ  tốt nhất giúp chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.773363,
      "id": "22939654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoản thời gian bao lâu mới có hàng lại vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB đang sắp về hàng và em chưa có thông tin cụ thể thời gian về hàng anh nha, anh có thể đăng ký nhận thông tin khi về hàng để khi hàng về bên em sẽ liên hệ anh ngay nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.755901,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.679278,
      "id": "30383826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thời gian chuyển hàng đến huyện Hồng Dân tỉnh Bạc Liêu là bao lâu?",
      "answer": "Chào anh Dạ thời gian chuyên hàng là từ 2-7 ngày ạ, Anh cho em xin số điện thoại của anh để bên em liên hệ hỗ trợ anh chuyển hàng anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.657685,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.643541,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.608778,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.594637,
      "id": "26690663",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx79082610091. Kiểm tra dùm lúc e mua là 8tr490 giờ muốn bán thì đc bao nhiêu za ad",
      "answer": "Chào anh Với máy iPhone 6 32GB anh mua tại Thegioididong.com vào 09/01/2018 thì khi anh trả lại Thegioididong.com sẽ hoàn lại anh khoảng 5.518.500đ anh nhé. Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn của máy ghé siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trơ trả máy ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.588449,
      "id": "22164823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và tình trạng vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 75% giá trị sản phẩm trên hóa đơn đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.580842,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.557851,
      "id": "27496359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 dc 3 tháng...mất hộp, bên mình có thu lại ko ạ? Và mình bị mất bao nhiêu phần trăm nếu bán?",
      "answer": "Chào chị,Dạ mất hộp siêu thị bên em vẫn có thu lại sản phẩm chị nhé, tuy nhiên sẽ tính phí hộp khoảng 5% giá trị sản phẩm nữa đó chị ạ, vui lòng cho biết ngày tháng chị mua sản phẩm rồi bên em tính giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.497999,
      "id": "24194850",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin đk bao lâu ạ,Thời lượng pin đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.376464,
      "id": "30364366",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi Dt e sạc đầy 100% mà chơi lâu mà ko tuột phần trăm nào khoản nửa tiếng sau tuột còn có 50 phần trăm là nó bị gì vậy ạ do pin ảo hay hư pin vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.330156,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.308714,
      "id": "29873033",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 100 phần trăm bên a tính lãi xuất như the nào và hàng tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị! Dạ chị có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha chị. Không biết chị muốn trả trong mấy tháng và chị có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.2780905,
      "id": "19704162",
      "field_search": "question",
      "question": "cho nên tắt ứng dụng chạy ngầm không ad ,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.246419,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.22113,
      "id": "24984815",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình h 19 tuoi muốn trả góp o phần trăm phải làm thế nào ad",
      "answer": "Chào anh! Anh chưa đủ 20 tuổi nên không mua trả góp lãi suất 0% được anh nha. Anh vui lòng mua trả góp trả trước từ 10%-40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng của công ty tài chính FE Credit, cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu anh nha. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.212818,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.140882,
      "id": "18667061",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi. Sạt đầy khoảng 95%. Thời gian chờ gần 9 tiếng thời gian sử dụng khoảng 2 tiếng 50p khi về mức 20% pin. Đôi khi tuột pin tầm 2 ,3% 1 lần vậy kh biết pin của e có vấn đề j kh ạ. Tác vụ fb zalo mes duyệt web , xem vài clip ngắn trên youtube.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.1397705,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.068043,
      "id": "21723962",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại ( khả dụng) bao nhiêu vậy Ad.?,Bộ nhớ còn lại ( khả dụng) bao nhiêu vậy Ad.?",
      "answer": "Chào anh,Với bộ nhớ trong còn khả dụng khoảng 26Gb anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.0220995,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.986713,
      "id": "25407636",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi 8tr mấy trả gop k phần trăm tháng nhui v",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện sản phẩm không có gói lãi suất 0% chị nha, vui lòng trả góp với lãi suất thường chị nhé, Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.983725,
      "id": "30446148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy này theo hình thức trả trước 50% xong sang tháng mình trả hết cả gốc lẫn lãi đc ko hay phải chờ theo thời gian tối thiểu là 6 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé, nếu chị có đủ tiền thì chị hoàn toàn có thể thanh toán hết bất kì khi nào mà không cần phải đợi đến 6 tháng ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.911712,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.890799,
      "id": "21850949",
      "field_search": "question",
      "question": "thời lường sử dụng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.879309,
      "id": "17857330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0 phần trăm mà góp 6 tháng trả trước bao nhieu",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này gói có lãi suất ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.850185,
      "id": "17564537",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ lãi suất 0 phần trăm K?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.842284,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.835314,
      "id": "27187741",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi làm cánh nào mình kiểm tra iPhone còn bảo hành ở hàng a",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu sản phẩm anh mua bên em thì cho em xin imei để kiểm tra. Nếu sản phẩm anh mua tại nơi khác thì anh có thể gọi lên để kiểm tra giúp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.821825,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.792351,
      "id": "26516700",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6  thay bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chưa kinh doanh pin iphone 6 ạ, vui lòng liên hệ  để có thêm thông tin chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.777725,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.71391,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.713234,
      "id": "24332526",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này sau 1 thời gian sử dụng có dễ bị cong hay tróc sơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , nếu sử dụng cẩn thận thì sẽ không dễ bị cong hay tróc sơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.695654,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.683697,
      "id": "26940370",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mìh hỏi mình ms mua cái iphone 6 32G hôm chủ nhật   Nhưg trog quá trình sự dụng thì đt mau nóg bất thường giống như bị lỗi nhiệt thì đem lại TGDĐ kiểm tra được khôg   Nếu kiểm tra thì mất bao lâu thời giang  Nếu đt bị lỗi nhiệt thì đổi lại dk ko. Mới mua được 3 hôm",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm ra bên em kiểm tra cho anh nhé. Hiện nếu bên em gửi hãng thẩm định và kiểm tra cho anh thì mất từ 7-15 ngày anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.651636,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.633266,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.624398,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.602019,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.5996685,
      "id": "27535879",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi : Cầm theo sang Canada , có thể gắn sim bên đó sử dụng được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với sản phẩm trên thì chị vẫn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.57023,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.569995,
      "id": "26940298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mìh hỏi mình ms mua cái iphone 6 32G hôm chủ nhật   Nhưg trog quá trình sự dụng thì đt mau nóg bất thường giống như bị lỗi nhiệt thì đem lại TGDĐ kiểm tra được khôg   Nếu kiểm tra thì mất bao lâu thời giang  Nếu đt bị lỗi nhiệt thì đổi lại dk ko. Mới mua được 3 hôm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng thì máy sẽ phát nhiệt và đây là điều bình thường trên smartphone bạn nhé, tuy nhiên nếu bạn muốn kiểm tra thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.563589,
      "id": "26492126",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào lãi xuất 0 phần trăm không anh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có lãi suất 0% anh nha. Anh trả trước 30%(2.397.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 971.500₫ với FECredit. Anh cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.563589,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.548159,
      "id": "26067823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã hết thời gian bảo hành 12 tháng vậy muốn thêm thời gian bảo hành thì làm cách nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ thêm thời gian bảo hành và không có thông tin  thêm thời gian bảo hành thì làm cách nào ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.521194,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.4537945,
      "id": "24699548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi lam ho so tra gop tgdd mat thoi gian bao lau vay ban.tai k co thoi gian lam",
      "answer": "Chào anh,Anh làm hồ sơ trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì mất khoảng 30 - 120 phút nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.407681,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.387798,
      "id": "20633281",
      "field_search": "question",
      "question": "quên mật khẩu trong ứng dụng trả góp home credit vn thi làm sao lấy lậi dc lận theo dõi ngày góp hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp công ty tài chính để được hỗ trợ anh chính xác nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.344536,
      "id": "18629416",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng là bao nhiêu vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.326233,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.309489,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.291538,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.279721,
      "id": "27213037",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy ít kh ạ ? Có thể tải tối đa bao nhiêu ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dung lượng 32GB của máy là đủ dùng nếu bạn không lưu trữ quá nhiều. Máy không giới hạn tối đa bao nhiêu ứng dụng, tùy vào dung lượng ứng dụng bạn tải mà sẽ tải được nhiều hoặc ít ứng dụng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.192848,
      "id": "21112637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà sử dụng trong 1 thời gian dài thì iP6 có sinh ra cái cái file rác không qtv???",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu tuyệt đối gần như là không có các file rác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.169889,
      "id": "28038828",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả trươc 50 phần trăm  trong phần còn lại trong 6 tháng có tính lãi ko",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) góp 6 tháng mỗi tháng 654.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.166708,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.099104,
      "id": "27941824",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV kiểm tra giùm imei này xxxx66077402335 mua tháng mấy vậy ak. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Hiện imei anh cung cấp không có thông tin bên em anh nhé. Phiền anh kiểm tra và cung cấp lại imei trên máy giúp em được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.090949,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.086895,
      "id": "28360995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua a6 đc 1 tuần trả góp trong 4 tháng .Giờ mình muốn đổi lại ip6 thì sẽ phải mất bao nhiêu phần trăm hợp đồng  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị góp gói lãi suất thường thì khi chị đổi sẽ mất 20% giá máy ạ, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em tư vấn cho chị ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.080172,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.078652,
      "id": "19190240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 của e. Buổi tối e tắt hết ứng dụng chỉ còn wifi.e di ngủ từ 11h đến 6h30 hêt 8%pin.như vậy pin vẫn bt hay đã bị chai",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin của bạn mình thấy máy vẫn ổn ạ, nhưng để chắc chắn hơn bạn có thể kiểm tra lại theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.072617,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.043851,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.01805,
      "id": "26906213",
      "field_search": "question",
      "question": "Tang 1tr co giam gia cho số tinh theo tra góp 0% zai ad",
      "answer": "Chào chị !Khi chị mua máy này sẽ có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha chị, không có tặng 1 triệu chị nha, chỉ dùng để mua đồng hồ thông minh nha chị, không trừ vào giá máy và máy này cũng không có lãi suất 0% nha chị, chỉ có lãi suất thường nha chị.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.004961,
      "id": "21207257",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra imell dùm mình tý ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết anh cần bên em hỗ trợ kiểm tra gì vậy ạ. Anh vui lòng cung cấp cho em thông tin về số IMEI cũng như vấn đề anh cần bên em kiểm tra để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.000169,
      "id": "24954450",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tai ung dung battery Lyfe ve kiêm tra độ chai pin nha qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ các ứng dụng bên thứ 3 chỉ mang tính tham khảo không được chính xác hoàn toàn, có rất nhiều máy mới mua khi đo bằng phần mềm này luôn cho kết quả 99% hoặc thậm chí thấp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.967763,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.961062,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.9475565,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.923345,
      "id": "27484792",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 ở thegioididong giờ nó bị nứt mặt kính camera sau đem ra thegioididong gửi đi sửa thì mất bao nhiêu thời gian và khoảng bao nhiêu tiền? Mình ở Biên Hoà.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không sửa máy nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.911914,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.905047,
      "id": "26551040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip 5s mới mua được 3 tháng thì mất đi bn phần trăm",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng 65% giá trị sản phẩm trên hóa đơn, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.892707,
      "id": "21239565",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra imell dùm mình đk ki ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể truy cập  và ấn \"Xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" điền IMEI để kiểm tra thông tin anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.887255,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.853466,
      "id": "22046264",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?,Bộ nhớ RAM và bộ nhớ trong khả dụng là bao nhiêu Ad  .?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bộ nhớ trong khả dụng khoảng 27GB và RAM khả dụng khoảng bạn nhé .Với iPhone bạn không cần phải quan tâm đến RAM khả dụng vì RAM luôn được hệ điều hành iOS tối ưu tối đa nên dù có RAM ít nhưng máy chạy vẫn mượt mà nhé bạn  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.834881,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.825659,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.819335,
      "id": "21803290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2 ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang thao tác gì trên máy nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}